【幸福傳承】港女結完婚立即賣走束花

死圖

二手花仲要8舊水

唔知講咩好呀

躺着也中槍...

幸福只值800

二手傢俬家具

唔影埋塊西放上去賣

Cls

個老公好撚慘

你又知佢老公係買一手？

港女真係好cheap

叫個港女離婚 同第二個再結 咪唔會浪費囉

同佢講唔洗喇
或者佢遲啲仲用得著

留低既都係一份心意

多謝支持環保

呢度啲人可唔可以唔好每句都咁精警

港女真係痴線

請支持環保